習近平：共產黨像「眾星捧月」總攬全局 協調領導

是我們心中的紅月亮

中共總書記、國家主席、中央軍委主席習近平，在內地新一期《求是》雜誌發表文章。文章表示，中國特色社會主義最本質的特徵是中國共產黨領導，黨是最高政治領導力量，黨是領導一切。

文章指出，堅持黨的領導，首先是堅持黨中央權威和集中統一領導，這是黨的領導的最高原則，任何時候任何情況下都不能含糊、不能動搖，必須增強政治意識、大局意識、核心意識、看齊意識，自覺維護黨中央權威和集中統一領導，自覺在思想上政治上行動上，同黨中央保持高度一致。

文章指出，中國社會主義政治制度優越性的一個突出特點，是黨總攬全局、協調各方的領導核心作用，形象地說是「眾星捧月」，「月」的意思就是中國共產黨，中國最大的國情就是中國共產黨的領導。

坦白講，我覺得以前的國歌更能夠體現習主席的宏願和理想：

咁太陽呢

七星伴月

以後可能只可以睇依啲所謂新聞

Push

總加速師比較貼切

BS...... 即係雜粟米大撚晒

Pish

紅太陽呢

岩，依家咪全球伴月囉，大家有眼睇啦

原來美少女戰士係深紅

屌你老母邪教文

習主席萬歲

push

刁大大：我捉緊咁撚大盤棋，你班仆街識條鐵